沙田廣源邨73歲老翁公園內被77歲老翁捅3刀致死 疑兇明提堂

沙田廣源邨本周3(22日)發生謀殺案，73歲姓潘老翁在邨內休憩公園被人用刀捅死，警方於同一拘捕77歲疑兇，經調查後今日落案暫控他一項謀殺罪。案件明日在沙田裁判法院提堂。

事發於當日下午，潘伯在廣榕樓對外一休憩公園長櫈飲啤酒，疑不滿行經的77歲姓黎老翁收音機聲浪太大，於是出言責罵；其間有人更拔出一把5吋長生果刀揮舞指嚇對方，雙方糾纏扭作一團，並一同滾落花槽。混亂間有人奪刀反擊，潘伯身中3刀重創，送院後證實不治。

潘廢老 : 我劍擊冠軍來架

入老人院分分鐘要食屎
而家入赤柱就有橙食

到底有幾鐘意食水果，帶生果刀出街
仲要坐專車去食放題

抵撚死d 收音機撚
上巴士都繼續大大聲播

閱讀拎咩?

岩丫 咪去左坐監囉

有人醒唔切 衝住出黎柒

老友記齊打交